屌奶星，應該立法d字太肉酸要打靶!

今日返工見倒檯面有張紙仔，完全睇唔明寫乜 連係咪寫緊中文我都唔撚知呀

最後搵返寫紙仔果條契弟出問佢咩嚟，佢都係記得件事先話返俾我知咩料

叫佢讀返張紙寫乜鳩佢竟然答我"其實我自己都睇唔明 諗住快求其潦就算 "

我屌你老味咁不如你呢張紙掉去焚化爐啦 掉去我張檯做乜

p.s 我張檯唔係焚化爐

屌你老味知恩

btw agger

抵啦

樓豬橙

認真討論呀

你同我講咗同一番話， 我知道咗你係邊個

你個死仔 寫字唔掂就sd msg啦 點睇呀

咁大部分醫生都要打靶